水炮車一入到眾安街就出到楊屋道！！！

推

推呀

10

一轉到入紅圈路口就直出楊屋道救返被包圍popo加反包圍示威者

去左大河道

Be water

推呀！！！ 要留後路呀！！！